究竟天婦羅塊葉食唔食得

頭先食飯嗌左個天婦羅

想問塊葉炸得咁靚係咪預俾我食?

除左塊葉都唔食得

食唔食好呀？？？

炸葉係用黎show實力
比你睇d粉厚薄得宜，又無整穿塊葉（保留食材原味）
某程店上係yo battle 你呢個食客

飲左入面啲湯會唔會肚痛？

真心咩

塊葉炸啲唔炸啲咁算點

大葉黎 食得

炸得畀你緊係食得

呢塊紫蘇葉嚟
（即係用嚟蒸大閘蟹果塊）

中醫角度呢塊嘢可以驅寒，大肚婆都要食佢
而蟹、海鮮都係性寒涼
所以要食呢塊嘢中和番
你啲天婦羅以海鮮為主，梗係要食番塊落去頂住

順帶一提
超級巿場果啲盒裝壽司中間果塊膠葉
其實都係扮緊呢塊嘢

長知識了

唔食得嫁 多數係拎黎比你妹下妹下